PS4中國行貨二週年限量版套裝3月18日上市 售價2699元人民幣

為慶祝PlayStation®在中國上市二週年，並感謝廣大玩家長此以往的支持與厚愛，索尼互動娛樂（上海）有限公司和上海東方明珠索樂文化發展有限公司今日宣布，將於3月18日在中國大陸地區限量發售“PlayStation®中國二週年紀念限量珍藏套裝“，建議零售價2699元人民幣。每款套裝中附贈的PS4TM頂蓋上均印有唯一編號，限量2000台。
“PlayStation®中國二週年紀念限量珍藏套裝”包含：新PS4TM主機（極致黑）一台、“二週年紀念版”PS4TM頂蓋一個、二週年紀念禮盒一個， “DUALSHOCK®4 無線控制器（金色） ”一支、DUALSHOCK®4 無線控制器（黑色）”一支。其中紀念禮盒內含二週年紀念版金卡（激光刻印12個月PS Plus會員兌換碼）一張，二週年紀念版水杯一個，二週年紀念版筆記本一本，PS Plus會員紀念版LED燈一枚。
特別值得一提的是，“PlayStation®中國二週年紀念限量珍藏套裝”不僅以限量2,000套的形式發售，其PS4TM頂蓋還刻有PlayStation®中國二週年的獨特設計，並印有0001至2000的唯一編號（編號隨機發放），既美觀又具收藏價值。

“PlayStation®中國二週年紀念限量珍藏套裝” PS4TM頂蓋示意圖店）。

PlayStation®中國二週年紀念限量珍藏套裝
二週年紀念限量珍藏套裝即日起開放預約，預約渠道包括：PlayStation®天貓官方旗艦店、索尼中國直營店、索尼中國在線商城、索尼天貓官方旗艦店、京東（）、 PlayStation®天貓官方授權店（漢王數碼專營店、索貴數碼專營店）、PlayStation®官方授權店（北京崇文門搜秀商城店、重慶大坪時代天街Game Time店、上海星辰電玩、成都海豚電玩百腦匯店、廈門UpGame、北京酷玩e代店、上海英鴻電玩徐匯店、瀋陽嘉馨電玩、南京風雲電玩、武漢天地壹方購物廣場指定店）。

套裝內其他附贈物品

發售限量珍藏套裝同時，PlayStation®中國還將在多地舉辦二週年慶祝活動。

2017年3月16日、18日、22日、24日，PlayStation®將依次在武漢、瀋陽、北京、南京舉辦“PlayStation®中國二週年慶祝活動”。索尼互動娛樂（上海）有限公司總裁添田武人先生親到現場參加四地慶祝活動,談談兩年以來的收穫與成長，與玩家一同慶祝PlayStation®中國兩周歲的生日。現場特別為廣大玩家準備了精彩的舞台活動，以及超人氣的PS4TM與PS VR遊戲試玩，更有多重大獎等你來拿！
回首2016，PlayStation®走過了不凡的一年。從熱門遊戲《瑞奇與叮噹》的大賣、到PlayStation®VR的全球同步發售、再到殿堂級遊戲《最終幻想15》的引進與熱銷，以“下一個主角就是你”為宗旨的PlayStation ®正以堅實有力的步伐佈局中國市場，為更多中國消費者提供優秀、優質的主機遊戲體驗。時至今日，PlayStation®共在中國推出了51款簡體中文版PS4TM遊戲、16款PS VR遊戲和內容、以及25款PS Vita遊戲。相信未來，PlayStation®將以更快的速度推出更多更豐富遊戲作品，以滿足中國不同消費者的需求。
此外，在支持中國遊戲產業發展方面，PlayStation®積極培育中國本土的遊戲開發團隊。曾獲得首屆“摩點網PlayStation®開發者大賽”冠軍的國人遊戲《鯉》已在PlayStation®全球商店上線銷售，並獲得國外媒體的一致肯定。 2016年7月，索尼互動娛樂發布了“中國之星計劃”，其目的是支持中國獨資遊戲開發商走向中國及全球市場，創造出全球範圍內成功的遊戲作品。該項目推出以來，得到了廣大國內游戲開發團隊的熱烈支持，收到超過400個項目申請。
在中國大陸市場，PlayStation®即將進入第三個年頭，相信在廣大玩家的陪伴與支持下，PlayStation®將繼續壯大，讓更多中國玩家體驗到PlayStation®遊戲世界的獨特魅力。

產品介紹：
產品名稱
PlayStation®中國二週年紀念限量珍藏套裝
產品型號
CUHS-P-2013
上市時間
2017年3月18日
建議零售價
2699元人民幣
套裝內容
・PS4TM（極致黑：CUH-2009A B01）x1
・DUALSHOCK®4無線控制器 x1（極致黑）
・單聲道耳機組 x1
・交流電源線 x1
・HDMI連接線 x1
・USB連接線 x1
・“二週年紀念版”PS4TM頂蓋 x1
・二週年紀念禮盒 x1
・二週年紀念版金卡（激光刻印12個月PS Plus會員兌換碼）x1
・二週年紀念版水杯 x1
・二週年紀念版筆記本 x1
・PS Plus會員紀念版LED燈 x1
・DUALSHOCK®4無線控制器 x1（金色）

有冇輻射

好撚肉酸

電子垃圾

即係香港版邊部機
厚版定slim 版

slim 版

設計方向正確
好撚強國feel

柒到喊

主機個logo幾靚

有兩個手制

核撚突

啱啦啱啦，全部走去買呢啲國行版啦
咪成日落黎拎機返去炒